有無人好憎食三色豆？屌~真係好撚難食

食茶記
好地地一個粟米肉粒飯係要加d濕9三色豆
屌~好難食呀

得青豆難食 其他都可以接受

諗起小學去埋d乜鬼軍訓camp
D阿sir要我地清水煮米粉
最後仲要加三色豆
自此見到就憎

好鐘意食

食通心粉落小小OK

除左粟米其他都

任何食物一加三色豆就變劣食

落重牛油炒

好正喎
就咁炒三色豆都好食

票米 羅白 青豆

朋友你劣食開？

幾好食喎青豆好難食咩

唔覺
其實好有營養

好吃

小朋友先至會唔鍾意食

好中意食青豆..

明明好好食 就咁做餸都夠

記得以前睇過一個po講死囚最後晚餐
有個死囚嗰餐係食一碟青豆
我覺得係佢食哂嗰刻 佢已經贖罪

三色豆世紀級 垃圾來講

Agger

青豆係銀河級垃圾

不知幾撚正

我算係幾揀飲擇食 但唔知點解又唔反感三色豆喎

牛油炒係幾好食